你地幾耐冇剪頭髮

三個月冇剪
變乞衣頭

4個月 長到仆街 側邊啲頭髮好硬 突晒出嚟